我覺得而家應該已經要掛8號！

我住紅磡....大風到嘈醒左....

黃大仙，一樣係度諗8號未所以上黎望下